想買隻Vertical Mouse，有咩好介紹?

最近隻MOUSE壞壞地
想買隻對隻手好少少既
直立式MOUSE有咩好介紹?
ANKER 果隻同羅技又好唔好呢?
但羅妓好撚貴，值唔值得一戰?

追蹤球

Logitech mx vertical 幾好用

anker
性價比一流 冇投訴

不過唔好趺落地
一趺就會趺鬆裡面d野
d 料好薄

但呢隻香港有冇得賣?

聽講舒服好多～

呢隻我都考慮緊
見佢又唔係好貴

好似冇啵 amazon啦

搞到我都心思思想試下
但好似唔平
kensington好似有隻無線

trackball 我都發現左有ELECOM HUGE
好似幾好

lm
畫圖岩用邊款？

係日本玩過算係順手，但聽講佢同kensington個質素差幾遠下

利申：有隻taobao 買的orbit, amazon 買的expert mouse
但因為dpi 太低，轉左用cst laser trackball

未得閒拆來換桌球/玻璃ball

係AMAZON買?

amazon